睇完駐港部隊最新演習後，有警員向我報夢

該警員在夢中表示將會寫匿名信建議林鄭政府都可以效法祖國。首先爲警隊高層頒發反港獨抗暴榮譽勳章以兹嘉許。
跟住再拍套紀錄片，展示下警隊最新防暴裝備，耀武揚威。以表揚香港警隊近日如何擊退暴力示威者的英勇事跡。
再訪問警員講述心路歷程，勇敢對抗暴徒。留給香港後世贍養。否則就是有負於警隊

一個政權無恥到拍片軍演，展示武裝。目的指在恫嚇人民

香港人8月5號啊

大陸一路既做法